亞洲最國際化城市應該點排?

新加坡>香港>東京>上海=北京>吉隆坡>漢城>新德里>曼谷>台北=廣州>大阪 ?

性開放:
新北市>>>>>>>>大阪>>香港>其他

杜拜

大阪有咁開放？

鼻屎國家新加坡冇本土文化，唯有走國際化路線，有咩咁威水

洋腸先資格排

曼谷冇可能低過上海，北京
另外杜拜都應該係前五
印度最國際化城市係孟買
日本好多城市都可以屌打亞洲
名古屋，橫濱都會喺台北之上

國際化黎講
廣州會高過深圳
剩係搞到春秋兩交既國際大會已經可以完美KO深圳

新加玻真係排第一？

國際化＝美國化？

新加坡再生屎水世界第一

東京都好好喎

印度各地>>>>>>>>新北市>>>>>>>>大阪>>其他>香港

唔好傻la，你去做生意，高下立見，一定深圳
雖然同香港比都係差好多，但香港啲政策好廢

國際金融中心: 紐倫坡(Nylonpore)

屌你老母打

高科技土豪化

杜拜

東莞第一

除左呢句，其他都有爭議
曼谷雖然多外國人，但其實做野既唔多，係啲外國人中意去姐純粹

廣州Canton呢個品牌曾幾何時係國際知名

新加坡=香港=東京

紐倫：新加坡行開啦